你老妹yqdd cover勁能好聽

支持

yqdd真係唯二我真心反唔落既祖國偶像

仲有一個是咪恰人定嘎嘎

Shallow
琦寶可否不要老

識野

琦

垃圾，一開始又話我怡人樣衰

只要她唔會做兩年韓國之後返大陸就終身不反